明明中央講咗房住不炒，但個個地產代理都話會大升

仲要個個都話升好多，係咪想去中央對著幹
係咪犯咗國安法想俾人拉？

習近平由十八大開始講，大陸樓又係照升

班地產代理話知你翠翠定小熊維尼

點解會升就係炒？

直情拉得啦

快撚啲拉

唔炒點會升
世界第一難負擔喎

唔講大升 講跌邊有人買呀

好多代理上年都話跌仲好
密食當三番

人人有樓住
同樓價升唔升無直接關係
只要私樓市場同公屋市場分得夠開

係租務市場受壓

點解你會信 五十年不變你信唔信

港紙變廢紙
實乜都升架

你有無睇大陸新聞
地產唔可以貼高過建議價格既盤

有人吹奏樓市就話係串謀俾人拉去問話

港紙仲可以直接兌美金
一年半載都變唔倒廢紙既

唔值樓價咪爆通脹囉 2簡1
睇你點簡

升

好多人情願通脹多過樓升

唔炒都會有升跌

事實而家真係用家主導

連續係咁升

升到買唔起

咁都唔係炒

中共夠話2020 武統台灣啦

你買唔起就話人地炒

唔托起佢大陸啲人民幣點走

老閪都托